====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce système existe et , malgré Kyoto , malgré le Grenelle Environnement , reste très prégnant .
Entity Name (Type) :: Grenelle Environnement (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Kyoto (LOC)
Grenelle Environnement (ORG)
Total entitiy counts: 2

